防疫基金8500 批左，但仲未收到錢，已經一個星期

會唔會入錯ac?

要影銀行卡喎點入錯

好撚肉酸

由批左 到收錢 我2日搞點

四星期內 唔撚識字？

請知悉議會已將「防疫抗疫基金」(第二輪) 自動轉賬到你登記的銀行賬戶。

即係呢個mgs 計起？
因為有fd 即日就有，所以驚驚地

我5月18申請 6月15收錢